岩岩訓醒，點解連尼住要俾人起底？

因為高登有班人起佢

連尼住做錯d 咩要俾人起底？
班人on99

開咗lighk算唔算

因為想證明連尼住收email律師信講唔通掛

開始分化

'能夠起連生底'如何推論出收email律師信講唔通？

有好多人想告連尼住
我指係告連登仔誹謗果d
但無地址出唔到律師信
而家唔知有冇公司名
有埋就可以出信
咁搞會多左好多麻煩
高登班仆街就係想咁整死你

本身有班巴打話如果搵唔到地址收email好平常嘛
依家高登一起就發覺其實d料好易起
咁搵唔到地址收email律師信呢點就講唔通
利申9up

咁起公司地址就得

需要起個人電話，照片等咩？

因為連登巴打鳩噏，所以起連生底，合理咩？

私怨咪認囉

個人資料都起或者有d過火啦

不過唔知你對之前幫高登整ios嗰位巴打被連登起底有冇相同諗法呢

或者你可能唔記得我
不過係某post我利申過唔係乜撚私怨撚

唔係話你私怨
講起底既人

唔知之前發生咩事
但一單還一單，可以兩件事都係錯

明白
因為當時唔見有人好似你咁諗所以好奇問下